由你見到呢個post 嘅果一秒起，係搭車同出街果陣，請每隔幾分鐘咳幾野

班撚屌唔係聽到一街都係咳聲真係唔撚知死

請快d 和你咳，加快防疫進度

咳唔過隔離冇戴口罩嗰個

要放大成件事，咁班撚屌先會嚇到瀨屎
唔想班病撚咳到成架車都係病毒

Arm wor

推

咳左未

突然喉嚨好痕好想咳

其實我都日日係㗎車咳
尋日仲試過嚇到一位阿姨即刻換口罩拎濕紙巾抹面（係到講返聲sorry先）
跟住轉小巴嗰時隔離嗰位冇口罩大媽令我徹底感受到先前巴士上阿姨嗰種恐懼⋯⋯
但我都會堅持繼續咳

咁仲唔咳！

今朝返工10個先得1個有戴
真係嫌命長

和你咳

所以你識做啦，咳呀！

其實 會咳個d人 真係無帶口罩今早同頭先放工都見到

推 即刻咳幾下

我地都要咳埋一份，防得一個得一個

我一程車已經咳左過百聲

岩岩大聲咳左幾野
左邊個廢老啤住我
前面個阿叔回頭望住我，然後拿拿聲行開
我心諗，我戴撚左口罩
你兩個柒頭口罩都無戴，學乜撚野人驚

小心傷自己身呀量力而為

乾咳要技巧

屌病菌傳染仲快過popo仆街

攬炒派進場